時間真係好恐怖

有時睇返上一代人d舊相
而家既自己
已經大過佢地當時
依種感覺其實好恐怖
可惜人生始終向前行
人在途上
向後望又好
向前望又好
左顧右盼又好
現實就係
人只能俾時間拖住行
無論你想唔想

睇完神劇dark

時間停唔到 唯有珍惜身邊擁有既野

35歲退休

39歲離婚

睇返上一代
十零廿歲已經踏上冒險之旅
隻身偷渡來港

自己廿樂歲仲靠屋企
戇鳩鳩咁

上一代真係襟捱啲

時間流逝速度比起想像中更快

呢個真

博唔到

最撚sad個part係發現人生冇幾多時間剩之餘
仲要浪費僅餘既時間走去返工

斬下眼你已經係棺材入面